你地身邊識唔識得啲黃絲由跟風做防疫糾察到跟風反防疫

由年幾前話出街形住自己畀啲廢中廢老唔戴口罩咬一啖變喪到而家執黃絲上帝特朗普+歐美右翼+試當真口水笑香港人戴口罩成狂🤣